[1980](../Page/1980年世界大赛.md "wikilink")| LEAGUE = 國聯 | P = (7) |
PENNANTS =
[2009](../Page/2009國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[2008](../Page/2008年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1993](../Page/1993年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1983](../Page/1983年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1980](../Page/1983年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1950](../Page/國家聯盟歷年冠軍列表.md "wikilink"){{·}}[1915](../Page/國家聯盟歷年冠軍列表.md "wikilink")
| misc1 = | OTHER PENNANTS = | DIV = 國聯東區 | DV = (11) | Division Champs
=
2011{{·}}2010{{·}}2009{{·}}2008{{·}}2007{{·}}1993{{·}}1983{{·}}1980{{·}}1978{{·}}1977{{·}}1976
| misc5 = | OTHER DIV CHAMPS = | WC = (0) | Wild Card = | misc6 = |
owner = Phillies limited partnership ([John S.
Middleton](../Page/John_S._Middleton.md "wikilink") (Principal
Owner),\[1\] Jim & Pete Buck, [David
Montgomery](../Page/David_Montgomery_\(baseball\).md "wikilink"), [Pat
Gillick](../Page/Pat_Gillick.md "wikilink"))\[2\] | manager =  | gm =
[Matt Klentak](../Page/Matt_Klentak.md "wikilink") | presbo = [Andy
MacPhail](../Page/Andy_MacPhail.md "wikilink") |}}

**費城費城人**（Philadelphia
Phillies）是一支位於[賓夕法尼亞州](../Page/賓夕法尼亞州.md "wikilink")[費城市的](../Page/費城.md "wikilink")[美國職棒大聯盟球隊](../Page/美國職棒大聯盟.md "wikilink")，他們是一支擁有多年歷史的球隊，從球隊1883年成立至今一直待在費城。費城人隸屬[國家聯盟](../Page/國家聯盟.md "wikilink")[東區](../Page/國家聯盟.md "wikilink")。自2004年開始，球隊的主場變成是位於南費城的[市民銀行球場](../Page/市民銀行球場.md "wikilink")。

費城人一共獲得兩次[世界大賽冠軍](../Page/世界大賽.md "wikilink")（1980年擊敗[堪薩斯市皇家和](../Page/堪薩斯市皇家.md "wikilink")2008年的[坦帕灣光芒](../Page/坦帕灣光芒.md "wikilink")）和七次國家聯盟冠軍，第一次獲得的冠軍是1915年所獲得的國家聯盟冠軍。

他們也是大聯盟史上首支達成一萬敗的球隊，也是大聯盟所有球隊敗場數最多的\[3\]。

## 球隊歷史

### 早期的歷史

費城費城人隊成立於1883年，球隊成立初期，隊名為貴格會（Quakers），隔年改名為費城人（Philadelphias），而成為常用的隊名，不久後球隊的費城人英文名字縮短為Phillies\[4\]。在1884年和1889年這段時期，貴格會和費城人這兩個隊名交互使用著，一直到1890年才讓費城人成為正式隊名，並使用到現在。1887年球隊以Baker
Bowel為主場，費城人隊在這裡過了將近30年的時期才贏得了隊史的第一個冠軍－國家聯盟冠軍，在這段時期裡面有Ed Delahanty，Billy
Hamilton，Sam
Thompson等優秀球員，但不久以後這些球員就離開球隊前往新成立的[美國聯盟](../Page/美國聯盟.md "wikilink")。1915年是費城人第一個耀眼的一年，這一年費城人隊贏得隊史的第一個冠軍－國家聯盟冠軍，並拿下[世界大賽的門票](../Page/世界大賽.md "wikilink")，能夠有如此好的成績要感謝投手Grover
Cleveland Alexander和右外野手Gavvy Cravath等人優異的表現，其中Gavvy
Cravath以24發全壘打贏得該季的全壘打王和打點王，不過這一年費城人隊沒有贏的世界大賽冠軍，以1勝4敗輸給[波士頓紅襪隊](../Page/波士頓紅襪.md "wikilink")，費城人隊輸掉的4場比賽都是1分差的比賽。然而在1915年世界大賽結束以後，貧窮的財政困擾著球隊，而讓費城人隊從1918年和1948年陷入長期的黑暗期，只有在1932年國聯的排名為第4名，這一年費城人隊的Chuck
Klein贏得MVP隔年1933年贏得[三冠王](../Page/三冠王.md "wikilink")。1932年之外的其他時期都的排名都在後面幾名，陷入長期的痛苦掙扎\[5\]。
[Philadelphia_NL_World_Series_team_(baseball)_(LOC).jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Philadelphia_NL_World_Series_team_\(baseball\)_\(LOC\).jpg "fig:Philadelphia_NL_World_Series_team_(baseball)_(LOC).jpg")冠軍的費城人隊。\]\]

### 神童（Whiz Kids）時代

在1938年費城人隊將主場從Baker Bowl搬到Connie
Mack體育場，但這對於觀眾的人數並沒有什麼增漲，因為在1938年－1942年，費城人隊連續五個球季都在聯盟墊底，使費城人在國家聯盟的名氣雖然快速提昇，但卻是不好的名聲。1943年2月，聯盟開始對一些負債球隊開始控管，他們把球隊賣給紐約的William
D.
Cox，他是一個集團的領導者，在買進球隊以後，Cox幾乎都沒有重視球員的發展。後來，球隊又轉手到[德拉威州的](../Page/德拉威州.md "wikilink")[杜邦Robert](../Page/杜邦.md "wikilink")
M. Carpenter父子手裡，並以Robert Jr.當總裁。年輕的Carpenter一開始是要以改名為「藍鳥（Blue
jays）」來改變球隊的形像，但是新的名稱不被接受，這個方案在1949被停止\[6\]，改以建立[小聯盟系統作為替代方案](../Page/小聯盟.md "wikilink")，而這個方案也讓費城人出現了一些[棒球名人堂選手](../Page/棒球名人堂.md "wikilink")，如Richie
Ashburn和Robin Roberts\[7\]，而神童（Whiz
Kids）的稱號也在此時出現。1950年的費城人隊，在7月和8月一直緊跟著領先群；但最後到了9月底，他們已經只落後[布魯克林道奇隊兩場勝差](../Page/布魯克林道奇.md "wikilink")。而球季的最後系列賽是兩隊的對戰，費城人隊就在最後靠著Dick
Sisler的全壘打，把費城人隊再度打入了1950年世界大賽\[8\]。但此時隊上的Curt
Simmons，在投了17勝之後，於九月份因為世界大戰被叫去服兵役，所以錯失了世界大賽。1950年世界大賽，費城人隊遭遇到[紐約洋基隊給橫掃](../Page/紐約洋基.md "wikilink")，以0勝4敗輸掉比賽，而前三場都是只輸一分。
[Grand_Stand_Entrance_of_Shibe_Park.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Grand_Stand_Entrance_of_Shibe_Park.jpg "fig:Grand_Stand_Entrance_of_Shibe_Park.jpg")

### 世界大賽冠軍

在1950年以後，費城人隊的戰績開始變得平庸，沒有特別出色的成績，神童的稱號消失不見。1961年的時候，費城人打破了大聯盟連敗23場的紀錄（從1900年以來），但經過這個難堪的記錄以後，隨著Richie
Ashburn和Robin Roberts 的離隊，並換了新教練Gene
Mauch，費城人隊的戰績開始好轉，1962年，費城人隊的戰績，九年來第一次在五成邊緣，名次也落居到第7（全部10支球隊）。在1963年的時候，他們又在下半季上升到第4；1964年，隨著從[底特律老虎隊獲得的投手Jim](../Page/底特律老虎.md "wikilink")
Bunning和[美國職棒大聯盟年度最佳新人獎的內野手Dick](../Page/美國職棒大聯盟年度最佳新人獎.md "wikilink")
Allen，費城人隊開始在八月的時候，戰績為聯盟首位，和第2名有多達6.5場的勝場差。但是，在9月底的時候，最後的12場比賽連續輸掉10場比賽，也輸掉領先的地位，最後由[聖路易紅雀隊拿下第一名](../Page/聖路易紅雀.md "wikilink")，費城人隊只維持住第二名的戰績。

在1970年，為費城人隊在Connie
Mack體育場最後的一個球季，在球季結束以後，搬到新的球場Veterans體育場，並穿上新的褐紅色的球衣，期望球隊能夠有一個新的改變。1974年，三壘手Mike
Schmidt變成聯盟最好的長打者之一，那年的費城人隊，雖然在球季前半斷有著極佳的戰績，但是在8月和9月間，戰績逐漸下滑，而失去進入季後賽的機會，但是這個低潮沒有持續很久。1976年到1978年，費城人隊連續3年拿下國家聯盟東區冠軍\[9\]，但是在[國家聯盟冠軍賽都輸掉比賽](../Page/國家聯盟冠軍賽.md "wikilink")。1980年費城人隊再度拿下國家聯盟東區冠軍，在[1980年國家聯盟冠軍賽](../Page/1980年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink")，碰上[休士頓太空人隊](../Page/休士頓太空人.md "wikilink")，前4場比賽雙方打成2勝2敗的平手局面，第5場比賽，9局打完雙方為7：7平手的局面，必須進行延長加賽，在10局上費城人隊中外野手擊出1分打點的二壘安打，幫助費城人隊超前比數，最後費城人隊就拿下比賽勝利，穫得國家聯盟冠軍和世界大賽門票，賽後許多的民調與評論均指出，這是大聯盟季後賽裡面，史上最佳的一個系列賽\[10\]。
費城人隊在世界大賽的對手為[堪薩斯市皇家隊](../Page/堪薩斯市皇家.md "wikilink")，費城人隊以4勝2敗的戰績，拿下隊史的第1座世界大賽冠軍，也是大聯盟從1901年到1961年以後，第16個穫得世界大賽冠軍的球隊\[11\]。1983年，費城人隊打進世界大賽，但是以1勝4敗輸給對手[巴爾的摩金鶯隊](../Page/巴爾的摩金鶯.md "wikilink")\[12\]。從1984年到1992年8年的期間，費城人隊都沒有再進入季後賽。
[Philadelphia_Phillies_Barack_Obama.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Philadelphia_Phillies_Barack_Obama.jpg "fig:Philadelphia_Phillies_Barack_Obama.jpg")冠軍之後參訪[白宮](../Page/白宮.md "wikilink")，並受到總統[歐巴馬的接見](../Page/歐巴馬.md "wikilink")。\]\]

### 近幾年的歷史

1993年在球季剛開始的第一個月，費城人隊拿下17勝5敗的佳績，球季結束以後以97勝65敗拿下分區冠軍進入季後賽，在國家聯盟冠軍賽是遇上[亞特蘭大勇士隊](../Page/亞特蘭大勇士.md "wikilink")，費城人隊以4勝2敗打敗勇士隊\[13\]，在[1993年世界大賽將遇上上一屆的冠軍](../Page/1993年世界大賽.md "wikilink")[多倫多藍鳥隊](../Page/多倫多藍鳥.md "wikilink")，前五戰打完費城人隊以2勝3敗處於落後的局面，在第六場比賽9局上比賽結束時，費城人隊以還領先1分，但是沒想到卻被藍鳥隊的打者Joe
Carter擊出再見3分全壘打，而輸掉冠軍\[14\]。2004年費城人隊搬到新的主場市民銀行球場\[15\]，在球季結束以後，費城人隊更換新的總教練為Charlie
Manuel，並在2005年11月由Pat Gillick取代Ed Wade擔任總經理。
[Cole_Hamels_2008_v_Reds.JPG](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Cole_Hamels_2008_v_Reds.JPG "fig:Cole_Hamels_2008_v_Reds.JPG")\]\]
Gillick接任以後開始改造球隊，除了透過交易補進球員以外，還培養年輕的核心球員，這些球員包括內野手[蔡斯·阿特利](../Page/蔡斯·阿特利.md "wikilink")、[萊恩·霍華德](../Page/萊恩·霍華德.md "wikilink")、[吉米·羅林斯和投手](../Page/吉米·羅林斯.md "wikilink")[科爾·漢梅爾斯](../Page/科爾·漢梅爾斯.md "wikilink")，這些球員也不負眾人期待，在2007年幫助費城人隊贏得14年來的[國家聯盟東區冠軍](../Page/國家聯盟東區.md "wikilink")，但是在[國家聯盟分區賽卻被](../Page/國家聯盟分區賽.md "wikilink")[科羅拉多落磯以](../Page/科羅拉多落磯.md "wikilink")3勝0敗給橫掃\[16\]。2007年球季結束以後，透過交易從休士頓太空人隊換來[布萊德·李吉](../Page/布萊德·李吉.md "wikilink")，培養其成為隊上的[終結者](../Page/終結者_\(棒球\).md "wikilink")。

2008年，因[紐約大都會隊在九月投手崩盤的關係](../Page/紐約大都會.md "wikilink")，讓費城人隊以後來居上以92勝70敗連續2年贏得國聯東區冠軍進入季後賽\[17\]，並在國聯分區賽以3勝1敗淘汰[密爾瓦基釀酒人隊](../Page/密爾瓦基釀酒人.md "wikilink")，這是至從1993年世界大賽以來，費城人隊在季後賽所贏得的第一個系列賽。在有優秀的先發投手陣容，讓費城人隊順利的在國聯冠軍賽，擊敗[洛杉磯道奇隊](../Page/洛杉磯道奇.md "wikilink")，贏得國聯冠軍，在世界大賽將和[坦帕灣光芒隊爭奪世界大賽冠軍](../Page/坦帕灣光芒.md "wikilink")。費城人隊以4勝1敗打敗光芒隊，奪得隊史126年以來的第2座世界大賽冠軍，[科爾·漢梅爾斯獲得國家聯盟冠軍和世界大賽的MVP](../Page/科爾·漢梅爾斯.md "wikilink")。在球季結束以後，總經理Gillick在自由球員市場簽下外野手[勞爾·伊巴涅斯](../Page/勞爾·伊巴涅斯.md "wikilink")，取代離隊的Pat
Burrell，並讓2008年主力球員幾乎都留下來。2009年7月，在自由球員市場簽下獲得3次[賽揚獎的](../Page/賽揚獎.md "wikilink")[佩卓·馬丁尼茲](../Page/佩卓·馬丁尼茲.md "wikilink")，並在交易截止日前和[克里夫蘭印地安人隊交易](../Page/克里夫蘭印地安人.md "wikilink")2008美聯賽揚獎得主[克里夫·李](../Page/克里夫·李.md "wikilink")。9月30日贏得至從1978年以來的三連霸國聯東區冠軍，在[2009年國家聯盟分區賽](../Page/2009年國家聯盟分區賽.md "wikilink")
對上科羅拉多洛磯隊，以3勝1敗贏得系列賽，國聯冠軍賽是對上前一年的隊手道奇隊，而費城人隊相同的以4勝1敗擊敗道奇隊，要和美聯冠軍的[紐約洋基隊爭奪](../Page/紐約洋基.md "wikilink")[2009年世界大賽冠軍](../Page/2009年世界大賽.md "wikilink")，這是至從1950年以來兩隊再度在世界大賽對決。雖然費城人隊漂亮的先贏得第一場比賽，但之後連輸3場比賽，第5場比賽雖順利獲勝，但還是在第6場比賽輸掉世界大賽，無緣拿下二連霸。

### 2010年－至今

2009年12月16日，球隊進行三方交易，將今年球季交易來的[克里夫·李交易到西雅圖水手](../Page/克里夫·李.md "wikilink")，而從[多倫多藍鳥交易到](../Page/多倫多藍鳥.md "wikilink")[洛伊·哈勒戴](../Page/洛伊·哈勒戴.md "wikilink")
\[18\]\[19\]。5月29日，哈勒戴在面對[佛羅里達馬林魚的比賽中](../Page/佛羅里達馬林魚.md "wikilink")，投出[完全比賽](../Page/完全比賽.md "wikilink")。6月，因多倫多要舉辦[2010年二十國集團多倫多峰會](../Page/2010年二十國集團多倫多峰會.md "wikilink")，原定於6月25日至27日在[羅渣士中心舉行的](../Page/羅渣士中心.md "wikilink")3場對多倫多藍鳥的2場客場賽事，改於費城人主場舉行舉行，因為為美國聯盟的主場比賽，所以可以有[指定打擊的安排](../Page/指定打擊.md "wikilink")\[20\]，這也是在國家聯盟的球隊主場裡面第一次有指定打擊，這場比賽球隊安排[萊恩·霍華德擔任指定打擊](../Page/萊恩·霍華德.md "wikilink")\[21\]。2010年球季結束以後，費城人繼續獲得東區冠軍，也是連續四年都獲得分區冠軍\[22\]，今年費城人以97勝65敗為大聯盟戰績最佳的球隊，9月戰績是20勝5敗，是至從1983年以來，9月戰績最佳的1年\[23\]，期間還獲得11連勝\[24\]。7月29日，球隊從休士頓太空人交易[洛伊·奧斯華](../Page/洛伊·奧斯華.md "wikilink")，以增強投手戰力\[25\]。在[2010年國家聯盟分區賽的第](../Page/2010年國家聯盟分區賽.md "wikilink")1場比賽，哈勒戴投出大聯盟歷史第2個季後賽的無安打比賽，幫助球隊以3：0擊敗[辛辛那提紅人](../Page/辛辛那提紅人.md "wikilink")
\[26\]，這個系列賽費城人以3連勝淘汰紅人。在[2010年國家聯盟冠軍賽](../Page/2010年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink")，費城人的對手為[舊金山巨人](../Page/舊金山巨人.md "wikilink")，最後只獲得2勝4敗的戰績被淘汰，無緣連續3年拿下國家聯盟冠軍。2010年12月15日，费城人以5年1亿2千万美金的合约签下[克里夫·李](../Page/克里夫·李.md "wikilink")，使得李重回费城人。

2011年球季，費城人原本是3比2領先在8下打出4支安打其中伊巴涅茲的滿貫全壘打，單局攻得6分大局，最後費城人以9比2擊潰紅雀，連續5年費城人拿到國聯東區冠軍，成為首支進季後賽的球隊。在[國家聯盟分區賽碰上國聯外卡](../Page/國家聯盟分區賽.md "wikilink")[聖路易紅雀](../Page/聖路易紅雀.md "wikilink")，前四戰隊戰成二勝二負聽牌優勢，第五戰兩隊派出前[多倫多藍鳥隊友兼好友的](../Page/多倫多藍鳥.md "wikilink")[克里斯·卡本特對決](../Page/克里斯·卡本特.md "wikilink")[洛伊·哈勒戴](../Page/洛伊·哈勒戴.md "wikilink")，最終費城人以0比1敗給紅雀，系列戰2勝3敗遭到淘汰。

## 棒球名人堂球員

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><ul>
<li><a href="../Page/Grover_Cleveland_Alexander.md" title="wikilink">Grover Cleveland Alexander</a></li>
<li><a href="../Page/Sparky_Anderson.md" title="wikilink">Sparky Anderson</a></li>
<li><a href="../Page/Richie_Ashburn.md" title="wikilink">Richie Ashburn</a></li>
<li><a href="../Page/Dave_Bancroft.md" title="wikilink">Dave Bancroft</a></li>
<li><a href="../Page/Chief_Bender.md" title="wikilink">Chief Bender</a></li>
<li><a href="../Page/Dan_Brouthers.md" title="wikilink">Dan Brouthers</a></li>
<li><a href="../Page/Jim_Bunning.md" title="wikilink">Jim Bunning</a></li>
<li><a href="../Page/Steve_Carlton.md" title="wikilink">Steve Carlton</a></li>
<li><a href="../Page/Roger_Connor.md" title="wikilink">Roger Connor</a></li>
<li><a href="../Page/Ed_Delahanty.md" title="wikilink">Ed Delahanty</a></li>
<li><a href="../Page/Hugh_Duffy.md" title="wikilink">Hugh Duffy</a></li>
</ul></td>
<td><p> </p></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/Johnny_Evers.md" title="wikilink">Johnny Evers</a></li>
<li><a href="../Page/Elmer_Flick.md" title="wikilink">Elmer Flick</a></li>
<li><a href="../Page/Jimmie_Foxx.md" title="wikilink">Jimmie Foxx</a></li>
<li><a href="../Page/Billy_Hamilton.md" title="wikilink">Billy Hamilton</a></li>
<li><a href="../Page/Ferguson_Jenkins.md" title="wikilink">Ferguson Jenkins</a></li>
<li><a href="../Page/Hughie_Jennings.md" title="wikilink">Hughie Jennings</a></li>
<li><a href="../Page/Tim_Keefe.md" title="wikilink">Tim Keefe</a></li>
<li><a href="../Page/Chuck_Klein.md" title="wikilink">Chuck Klein</a></li>
<li><a href="../Page/Nap_Lajoie.md" title="wikilink">Nap Lajoie</a></li>
<li><a href="../Page/Tommy_McCarthy.md" title="wikilink">Tommy McCarthy</a></li>
<li><a href="../Page/Joe_Morgan.md" title="wikilink">Joe Morgan</a></li>
</ul></td>
<td><p> </p></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/Kid_Nichols.md" title="wikilink">Kid Nichols</a></li>
<li><a href="../Page/Tony_Pérez.md" title="wikilink">Tony Pérez</a></li>
<li><a href="../Page/Eppa_Rixey.md" title="wikilink">Eppa Rixey</a></li>
<li><a href="../Page/Robin_Roberts_(baseball_player).md" title="wikilink">Robin Roberts</a></li>
<li><a href="../Page/Ryne_Sandberg.md" title="wikilink">Ryne Sandberg</a></li>
<li><a href="../Page/Mike_Schmidt.md" title="wikilink">Mike Schmidt</a></li>
<li><a href="../Page/Casey_Stengel.md" title="wikilink">Casey Stengel</a></li>
<li><a href="../Page/Sam_Thompson.md" title="wikilink">Sam Thompson</a></li>
<li><a href="../Page/Lloyd_Waner.md" title="wikilink">Lloyd Waner</a></li>
<li><a href="../Page/Hack_Wilson.md" title="wikilink">Hack Wilson</a></li>
<li><a href="../Page/Harry_Wright.md" title="wikilink">Harry Wright</a></li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 退休號碼

  - P [Grover Cleveland
    Alexander投手](../Page/Grover_Cleveland_Alexander.md "wikilink")，1911年-17年
    及1930年 (使用「P」字的原因是1932年費城人隊才使用背號）
  - P
    [查克·克萊因右外野手](../Page/查克·克萊因.md "wikilink")，1928年-33年、1936年-39年、1940年-44年（使用多個不同號碼的球員）
  - 1 [Richie Ashburn中外野手](../Page/Richie_Ashburn.md "wikilink")
    1948年-59年;廣播員1963年-97年
  - 14 [Jim Bunning投手](../Page/Jim_Bunning.md "wikilink")，1964年-69年 &
    1970年-71年
  - 20 [麥克·史密特三壘手](../Page/麥克·史密特.md "wikilink")，1972年-89年
  - 32 [史蒂夫·卡爾頓投手](../Page/史蒂夫·卡爾頓.md "wikilink")，1972年-86年
  - 36 [Robin Roberts投手](../Page/Robin_Roberts.md "wikilink")，1948年-61年
  - 42 [傑基·羅賓森](../Page/傑基·羅賓森.md "wikilink")（所有大聯盟球隊均將此號碼退休）

## 以費城人隊進入名人堂的球員

1978年至2003年，費城人隊每年選出一名球員是對費城人隊及運動家隊有貢獻球員。2004年起，每年只有一名球員加入。球員必定是在費城人隊及運動家隊至少效力四年以及在該隊引退。

  - 36 [Robin
    Roberts](../Page/Robin_Roberts.md "wikilink")，投手1948-61年;1978年選出
  - 1 [Richie
    Ashburn](../Page/Richie_Ashburn.md "wikilink")，中外野手，1948-59年;
    廣播員1963-97年; 1979年選出
  - [Chuck Klein](../Page/Chuck_Klein.md "wikilink")，右外野手，1928-33,
    1936-39, 1940-44; 1980年選出
  - [Grover Cleveland
    Alexander](../Page/Grover_Cleveland_Alexander.md "wikilink")，投手,
    1911-17 & 1930; 1981年選出
  - 14 [Del Ennis](../Page/Del_Ennis.md "wikilink")，左外野手, 1946-56;
    1982年選出（[費城居民](../Page/費城.md "wikilink")）
  - 14 [Jim Bunning](../Page/Jim_Bunning.md "wikilink")，投手, 1964-69 &
    1970-71; 1984年選出
  - [Ed Delahanty](../Page/Ed_Delahanty.md "wikilink")，左外野手, 1888-89 &
    1891-1901; 1985年選出
  - [Cy Williams](../Page/Cy_Williams.md "wikilink")，中外野手, 1918-30;
    1986年選出
  - 2 [Granny Hamner](../Page/Granny_Hamner.md "wikilink")，游擊手, 1944-59;
    1987年選出
  - 5 [Paul Owens](../Page/Paul_Owens.md "wikilink")，總經理 1972-83; MGR,
    1972 & 1983-84; executive 1984-2003; 1988年選出
  - 32 [Steve Carlton](../Page/Steve_Carlton.md "wikilink")，投手, 1972-86;
    1989年選出
  - 20 [Mike Schmidt](../Page/Mike_Schmidt.md "wikilink")，三壘手, 1972-89;
    1990年選出
  - 10 [Larry Bowa](../Page/Larry_Bowa.md "wikilink")，游擊手, 1970-81;
    總經理、2001-04; 1991年選出
  - 41 [Chris Short](../Page/Chris_Short.md "wikilink")，投手, 1959-72;
    1992年選出
  - 28 [Curt Simmons](../Page/Curt_Simmons.md "wikilink")，投手, 1947-60;
    1993年選出
  - 15 [Dick Allen](../Page/Dick_Allen.md "wikilink"), 三壘手-一壘手, 1963-69
    & 1975-76; 1994年選出 (also native of nearby
    [Wampum](../Page/Wampum.md "wikilink"), Pennsylvania)
  - 6 [Willie Jones](../Page/Willie_Jones.md "wikilink") (Puddin'
    Head)，三壘手, 1947-59; 1995年選出
  - [Sam Thompson](../Page/Sam_Thompson.md "wikilink")，右外野手, 1889-98;
    1996年選出
  - 6 [Johnny Callison](../Page/Johnny_Callison.md "wikilink")，右外野手,
    1960-69; 1997年選出
  - 19 [Greg Luzinski](../Page/Greg_Luzinski.md "wikilink")，左外野手,
    1970-80; 1998年選出
  - 45 [Tug McGraw](../Page/Tug_McGraw.md "wikilink")，投手, 1975-84;
    1999年選出
  - [Gavvy Cravath](../Page/Gavvy_Cravath.md "wikilink")，右外野手, 1912-20;
    MGR, 1919-20; 2000年選出
  - 31 [Garry Maddox](../Page/Garry_Maddox.md "wikilink")，中外野手, 1975-86;
    2001年選出
  - 8 [Tony Taylor](../Page/Tony_Taylor.md "wikilink")，二壘手, 1960-71 &
    1974-76; 2002年選出
  - [Sherry Magee](../Page/Sherry_Magee.md "wikilink")，左外野手, 1904-14;
    2003年選出
  - [Billy Hamilton](../Page/Billy_Hamilton.md "wikilink")，左外野手,
    1890-95;2004年選出

該牆原來設在費城原主場老兵球場主建築內200Level的川堂之中的牆面, 並稱費城棒球名人堂, 隨該球場於2003年球季結束退役拆除後,
現移徙至公民銀行球場中外野的全壘打圍牆外, 並改稱名人牆。 2004年後選出者

  - 2004 Billy Hamilton Phillies OF 1890–1895
  - 2005 Bob Boone Phillies C 1972–1982
  - 2006 Dallas Green Phillies P 1960–1967; MGR 1979–1981
  - 2007 John Vukovich Phillies INF 1970–1971 & 1976–1981; CO 1988–2007
  - 2008 Juan Samuel Phillies 2B 1983–1989

## 登錄名單

## 附屬小聯盟球隊

|                                              |
| :------------------------------------------: |
|         **費城人所屬小聯盟球隊 (2008)**\[27\]          |
|                      等級                      |
|                     *3A*                     |
|                     *2A*                     |
|                    *高階1A*                    |
|                    *低階1A*                    |
|                    *短期1A*                    |
|                     *新人*                     |
|    [VSL費城人](../Page/VSL費城人.md "wikilink")    |
| [多明尼加夏季費城人](../Page/多明尼加夏季費城人.md "wikilink") |

## 參考資料

<div class="references-small">

<references />

</div>

## 外部連結

  - [費城費城人官方網站](http://www.phillies.com)
  - [PhilliesNation.com](http://www.philliesnation.com)
  - [Balls, Sticks, &
    Stuff](https://web.archive.org/web/20051210044101/http://www.ballssticksstuff.com/)
  - [Philliesphans.com](http://www.philliesphans.com/)
  - [The Philling
    Station](https://web.archive.org/web/20050720004826/http://www.nj.com/weblogs/phillies/)
  - [PhilaPhans.com](https://web.archive.org/web/20060111061959/http://www.philaphans.com/phillies/)
  - [Countdown to 10000
    losses](https://web.archive.org/web/20051201094336/http://www.countdownto10000.com/)
  - [The Phillies Fan Page](http://www.philliesfanpage.com/)

[Category:美國職棒大聯盟球隊](../Category/美國職棒大聯盟球隊.md "wikilink")
[Category:费城体育组织](../Category/费城体育组织.md "wikilink")
[Category:1883年賓夕法尼亞州建立](../Category/1883年賓夕法尼亞州建立.md "wikilink")

1.   John S. Middleton ’77 {{\!}} Amherst
    College|website=www.amherst.edu|access-date=2016-11-22}}

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

12.
13.

14.

15.

16.

17.

18.

19.

20.

21.

22.

23. <http://mlb.fanhouse.com/2010/09/27/phillies-clinch-fourth-consecutive-division-title/>

24. <http://espn.go.com/mlb/team/schedule/_/name/phi/philadelphia-phillies>

25. <http://espn.go.com/mlb/team/schedule/_/name/phi/philadelphia-phillies>

26.

27.